ARCore正式支援Galaxy S9(中港除外)

香港Samsung 又做左d 咩

香港係地球一部份咩

今次中國都唔係地球一部分

點解XZ2都冇嘅？

太新

s9都新，只係香港冇